{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58599&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평뜨레모아펜션"
    },
    "text": "自然と調和したペンションでは山と水の美しい景観とさわやかな空気を満喫できます。 ペンション内には共用バーベキュー場があり、四季を通じてバーベキューを楽しめます。 周辺には錦江遊園地、現代陶芸文化院、ナムルコル自然休養林が位置しています。 また、無料Wi-Fiと禁煙客室、スーパー送迎サービスを提供し、バドミントン場と自転車レンタルサービスも利用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、炭火の使用時間は10時から22時までです。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは許可されません。 未成年者の宿泊利用は保護者の同行が必要であり、利用中に発生した紛失や毀損に対する責任はお客様にあります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションで楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "共用バーベキュー場があり、四季を通じてバーベキューを楽しむことができます。バドミントン場や自転車レンタルサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "錦江遊園地や現代陶芸文化院、ナムルコル自然休養林が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理できる食材は何ですか？",
            "answer": "肉類や天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者の宿泊利用には保護者の同行が必要です。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用中に発生した紛失や毀損に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 382
    }
}